剛剛分手既你，入黎傾下，大家互相扶持好嗎？（43）

光復香港 時代革命
歡迎大家加入
1.
2.
3.
4.
5.
6.
7.
8.
9.
10.
11.
12.
13.
14.
15.
16.
17.
18.
19.
20.
21.
22.
23.
24.
25.
26.
27.
28.
29.
30.
31.
32.
33.
34.
35.
36.
37.
38.
39.
40.
41.
42.
金句:
For 普通分手
分手之後，應該忘記就要忘記! 調整好自己既心情，讓自己早日得到解脫。
放低真係要完完全全去靠自己，時間係最好既方法。
咩承諾呀乜乜柒柒 當一個人唔再鐘意你 要同你分手既話，呢啲所有一切既野都係廢。
你都識講係你自己做得唔好啦 仲想人地番黎你身邊 害死人呀你
你咪當今次拍拖比你學到唔同既野囉 下次咪唔好重覆你上次拍拖個陣做既錯事囉

For 被出軌
唔明點解啲人要出軌
細水長流唔好咩，變左親人咁唔好咩
點解硬係要做一啲嘢黎傷害果個陪左你咁耐嘅人
新鮮感係會有，但知道開始有呢種感覺都好應該避忌啦
點解唔係去避忌
要一直玩火
有幾多人明白新鮮感總會淡 又有幾多人明白感情係要維繫而唔係一唔開心就換個第二個？
正所謂係鐘意佢嘅，又點會要佢傷心

仆街渣男心態
同你相處得唔舒服>得佢辛苦你做錯曬> 我可以去偷食 因為同錯人拍拖> 比你發現> 擺牌> 做好人放你走> 你值得搵更好既人> 我走啦88

散咗無曬動力
係時候要準備行出去感受番個世界
時間係最好既藥 發生左就係發生左
世界好大，你可以掛住佢 但同時可以慢慢企起身 去睇下外面原來有山有水有朋友有屋企人
佢都搵到方法move on了 你呢？
可以揀留守 等佢既 但首先你個世界要長期出太陽可以溫暖到佢吸引番佢入番你個世界
沉多幾日好啦 頂唔順上黎傾下計訓下教吸下正能量啦
太得閒可以去爬番1-41文 爬完你心情應該會分散左dd

仲有唔好成日諗點解佢唔想解決問題/點解佢都係唔覆我/點解我低曬頭佢都唔肯返轉頭
因為唔夠愛你

本post常用占卜
左道塔羅占卜（8）記得仔細閲讀個post

本post常用算命
[巴絲福利]幫巴絲算命(4)

光復香港 時代革命

輕輕一推

請善用不推文回覆

為咗推一推嘛

嘩 我屌
一入黎#1 就見到傳送門
我懷疑自己眼花睇錯

差在未送埋去你到咋

反正好多巴絲都成日問點搵到 直接整傳送門 方便

差在未比埋電話

大家真係俾面
多謝大家

心甘情願比你屌

無追差唔多成個禮拜好似脫左節咁

主要大話題都係算命同IG

好正面

我返黎啦....

攬

女神

好耐無見
（其實係我潛水

mccccc 攬返

真係喊左出黎..比佢篤埋頭...

....真係要唔洗諗復合

一黎我就好sad

篤埋頭⋯⋯⋯⋯⋯⋯

篤埋頭？無追post 發生咩事？

0機會？定方法要轉？完要等你改？

事業
40歲前 升3級 人工大約5萬up

感情
姻緣唔煩 點都有異性埋身
但同ex 0%復合 冇感情基礎 唔夾....
簡單黎講 我犯賤.....明知唔夾 仲要拎黎賤.....
一定要Move on 唔係食得屎......
最好搵好多野學下 其實最重要係要搵野寄託 因為心靈好空虛....
我今日stalk佢Whatsapp online時間 佢係咁on
正德巴話佢應該係溝緊女
3個月內會知結果....
其實我預左....

健康
做多d運動會好d

理財
拍拖時草唔到錢 唔拍拖時草到錢

佢屌左好耐.....

正德巴話就黎忍唔住拍鳩佢

0%復合 佢強調係0%

直線抽擊 完場…

係 所以我依賴佢...
冇佢 我世界好空....好lost...

事業感情(頭一句)同財運同我差唔多 屌

佢話我要改變....
佢都應該溝緊女。

咁睇你得感情真係差啲… 咁有無講下仼嗰啲…其實其他都好好

我2020-2022 有白馬王子喎

但要學Move on先.....
呢個課題好難......

準備出現了

我2020年 /2023年有得拍拖

咁快 ！！！ 好突然啵
姐係你順利 move on 下一個就係

真係揾啲嘢增值下自己 分散注意 日日咁睇住佢無叉用
做 gym la 身體要多運動嘛

咁你move唔move

但Move on係大課題
佢預左我好快唔記得佢講既野 我又要落地獄

唔到佢唔 move 啦都…

係呀 唉 唔識講

日日聽一次段錄音呀！！

要日日提你

呢個課題很好...
我唔係唔想走 但我想沈澱下...
我未諗好....

佢似係死都唔move d frd

佢冇錄音比我 我抄左咋

你自己錄架 hahahahhahha

我承認左正德巴move on 架屌
好似係

答應

佢講到咁 你好難唔move..

第一步 唔好再stalk佢 pls

..我係咪應該unpin佢..

S巴佢知我stalk到Cls
整左個表比S巴睇..
S巴出黎講2句..

咁你聽完都要整理下嘅 諗返個方向俾自己啦 move on 先係唯一出路 你都係要做 唔通咁就一世咩 可能佢 3個月後閃婚呢

你做wts上線時間報告員 我會offer 50k人工比你

我成日將你地兩個撈亂

幾好笑呢個

naniiiii
其實有時都怕撘錯嗲 太熱鬧

頭先又覆咗我

naniii有聲
所以我今日問你唔你今日睇咩

包膠

我知 估到係 mc

又咁突然的 not hea?

初頭 我都差d認錯人

for 攤牌？

oh 即係唔係我問題

hahahahahhaha

咪咁講野
而家真係係屋企喊緊啦 啱啱忍住忍住

請我 快

我等緊佢出couple icon 我真心預左佢係溝緊女

你成日叫人唔好咁講野 但又想人mean你迫人mean你

半年 大家唔夾所以冇咩感情基礎

今天的mc打倒昨天的mc

等quit咗ot仔果份先

係難聽嘅…但你知呢個係事實嚟 諗多一排都係要起行攬

真係忍左好耐 而家諗起好想喊
以前佢真係回得我好快 初初一齊果時
就同而家咁一樣 佢咪一樣on whatsapp on得咁快

咁我想落地獄呀嘛

打倒曬
佢出相 我就死心

真係準 可以一試..

而家都好地啦

比我喊多陣

所以你最緊要知道你喺段關係上面有咩得益

拍得唔開心 又冇寄託 又咩都得唔到
最重點係 大家都冇感情基礎可言
維繫落去晒咗2年時間

你話點解要咁做？
係咪值得用前途押落去條仔到？

屌你個閪咩

出力喊喊完就無事

屌你個閪咩

啱啱忍住唔喊 而家比我喊完再諗ok?

占卜批命都話係三個月內知結果
我知佢唔會搵我 我知佢溝緊女 佢已經唔記得我
其實我一直係信緊我以為對既事
但我其實係nothing only

我朋友話做到不痛不癢就係你真正move on

但我未大徹大悟 我仲好難過
你仲係會想搵佢幫我搞BNO
或者咁樣 我等佢同我講拍緊拖 post couple 相
我等緊落地獄

我等等試下 會邊諗邊喊

屌 我想煎巴自己 岩先禁番d相黎睇 喊左陣

Btw 有冇倒撐阿仙奴
星期六睇波

每日一睇 喊下冇事

利記同阿仙奴打對台 唔ok

轉撐阿仙奴？？？？

頂你 睇完封印佢啦

搵刀隊自己

唔想喊

邊個叫我唔好掉d相

想睇咪睇 最多都係喊

攬返 喊出嚟好啲
今日做乜大家都手痕

又要睇又要唔開心on99

人就係咁撚犯賤

純粹屎忽痕禁到 以為del哂

意外中嘅意外 開咗個缺口就缺堤

我archive左佢whatsapp

打巴我

所以叫你轉隊

gooodgooood

mc 第一步 好勇

冇野既 落下地獄就會上返凡間

但唔知聽日會唔會又Pin返

要3:1了

屌

支持鼓勵係邊？

好過份 咁我地好難同場撐架喎

但我想stalk佢
I am a good stalker

等你下凡

你會做到嫁 成功在望

stalk界元老

你大師級

我長期係地獄喎

多謝鼓勵
請考慮每日一屌我 謝謝

聽日再屌
今日做asm 有d累

我有長詳時間及分析
你可唔可以幫我post上黎 比佢地睇下我幾Cls

乜春都好 我凡人黎嫁咋

有咩唔好屈住 講出黎啊

等你聽日再整個report
都唔係一日既事黎

我比正德巴屌完後
我返屋企再做assignment 今日deadline
做完功課即喊

不如你都落地獄陪陪我

唔啦 我打算唔Stalk佢

喊完舒服d

其實玻女唔正 之前去新加坡冇咩野玩

係就最好

我今日極度chur
屌完assignment 再屌自己

如果再Stalk我會同你講

咁我正唔正

就係要識落地獄先醒

好

我呢個人唔Chur唔鬆化

ok 安慰到我心靈

唔係第一日知你m底

仲洗問

正德巴一黎就話我犯賤呀 我即時認

心諗 一下就睇得出

我以後都唔會信呢d
佢一定係識緊新女 唔記得左你
當你難過果時 佢係到開心溝緊女
只係你唔知
醒下

冇野 我鐘意落地獄

你喊緊果時 佢可能係到屌緊女
你難過果時 佢可能係到Flirt緊女
你怪自己做得唔好果時 佢可能好開心你唔再煩佢
唔洗再信佢

你醒下啦 佢唔好再玩一個已經玩過既人
因為佢唔再愛你
Sorry so mean

我今日聽完都想見識下

句野好恐怖

比正德巴屌完
你會醒

我一好難過 我就黎料
我個人就會好失控

hello巨蟹

女神成魔

係咪呢排天氣一凍就特别難捱得張被仔

成魔之路

同rmbb攬下

魔完就好返呢 慢慢等佢

rmbb 一早返咗去啦 孤兒咁款

攬住隻公仔頂住先
最多買個有米八嘅當攬住條仔咁攬

冇啦啦成堆唔似佢會講既野

有冇巴斯公仔

米八心口係唔同啲

妖 笑咗 連巴斯都杯我呀

金泰亨話我知

貼地絲其實係咪鐘意巴斯

成日影巴斯

我一早del哂

moveon未

仲要3連

唔明點解明明係佢叫我唔好做依樣野 但轉個頭佢自己就做左 仲要覺得自己冇錯 連少少解釋嘅說話都唔講 都唔明點解自己咁on9

你有無睇正德

咪睇啦屌

生日 27 28 29

一次睇三個絲有冇挑戰性

咁都比你周到

7日後見啦 執緊行李啦

你個名咪=你ex囉

都有
主要係因為開始攰

利申 中間冇食過野

個個為情所困嘅人 都帶點犯賤架啦

問你食唔食架啦又唔食

我聽日落機再睇
你撻朵會快啲搵到你

咁結果呢

其實你知答案 只係唔想面對架姐

I know that feel bro

咁我食咗老麥又食 好肥架

正

無粗口 後面個句加d粗口會有聲

屌你個閪咩！蠢過隻豬

笑死我

唔使計埋我都得架
課唔課都冇乜所謂，緣份黎到自然會知

屌 巨蟹咪又係

加埋佢笑個樣

嘻嘻
我最衰就係知人咩性格，大概就估到人諗乜

Sorry 職業病

你哋咩都唔知

我都係link埋一齊
佢今日笑我笑到好似陶大宇掩眼咁

唔是啦 佢唔使排隊

我地都係仆街

處女害緊我

一日未有 一日繼續圍

detail

圍到有 等待時間都難捱

呢個post無人唔知

.........................

我都屌咗佢好耐 1個月貨仔
不過有d野佢未醒

雪亮的眼睛

仲要洗左咁多錢

咁雪亮 實係飲咗酒

加加埋埋同準備課 可能夠搵正德巴批2-3次命

你呀嘛 今晩睇 Netflix摺

迷失既人

岩岩有朋友問出唔出去 不過我做緊asm同累 不了

批足兩世

巨蟹既人都係傻下傻下

正德一定會同你講 你攞黎賤 衰心軟

有活潑的 fd子咪幾好 抖下下次再join lo

你係cxx果到多乖女frd子嘛

我明wo

痴根一個月？仲癲過我

絲幾大

分咗手一年零三個月
仲係放唔低

我覺得自己好冇用
點解會咁

...........仆下街先啦唔仆點大je

比個5我

拍幾耐 咩事散

同一個月一樣囉

有無痴線ex

事實總是殘酷

三年，中間散過兩次

最後發現原來大家唔啱
我都理解係真係唔夾
係我覺得同佢一齊嘅日子最開心
即使一年前有新嘅一段感情 但都放唔低

佢話遇到理想型 all in

暫時睇無 條仔頭也不回

今日我同正德講我咪仲有一次機會
如果我去埋你會點
之後佢話你嫌塊面唔夠爛咪去囉

但散過兩次 其實都證明真係唔得
初戀？

而家all but甩

日日都有屌佢嫁啦

所以我話死我都唔撚去

要大巴大巴車落去

係
係真係唔work 我同佢都有用心去磨合
但冇辦法
星座問題 性格問題 等等

對方都move on咗
得我放唔低

我唔係唔捨得佢個人
係唔捨得果段好開心快樂嘅時光

而家同另一半做乜都好似有比較咁
我都知自己好賤格
求屌醒

有咁既心態幾好 喊完又一個好漢

粗心大意既司機？

我要佢番黎求我！！！！

依個機會 同恆指單日跌二千點差唔多

佢重情念舊
我WhatsApp本身唔用icon 即刻轉左有相 要比佢睇下

初戀難忘我都明
不過你諗下 咁樣嘈其實好撚辛苦 你拍拖係想開心 唔係日撚日嘈

對唔住

條路行行下就順ga啦乖 攬

其實同佢一直都冇嘈
係大家feel到大家唔夾
而最後慢慢去淡出大家嘅生命

我一早del撚哂同佢d whatsapp
佢 無人WhatsApp佢 所以應該仲睇到

咁快唔夾 拍落去都係辛苦自己 走咗就唔洗返轉頭

同埋我尋日先WhatsApp完佢 點都會睇到lor 篤眼篤鼻 hehe 吹咩

大大力攬

等佢內疚下

夠賤 我鍾意

要啦屌 今日我frd見到我 話我瘦左好多
佢最憎我瘦

整定 所有野都係整定ga 但搵完正德 所有野都可以改變

輕比佢睇

睇完你呢句好似諗通咗啲

唔該巴打

係正德開口 佢一定嘩 屌你老味 你16歲個年

心撚痛死佢

做咩抄我

隨時歡迎入黎

乖～～～～～～～ 仲年輕 大把世界

加埋個恥笑樣

有聲有畫面

要堅持同毅力

佢個恥笑樣好撚正

咁我覺得呢d可以喊

hahahahaha好仆街

我明呀都話 巨蟹呀ma 唔到谷底唔撚醒

咁佢話信左道嘛

咁呢d唔係唔愛 係 愛唔到 又搵唔番佢黎講 又傾唔到 所以喊好正常 呢d真係真正既失去

乖

我認同

比人當垃圾

最撚煩既野都有

有情緒病加分手，幾乎每次一發作就心痛到想死。其實都冇乜可以做。除左靠時間同等運到。

其實喊都唔係唔爭氣。如果喊完個人會舒服啲既話對自己來講都係一件好事。

我都唔知時辰，所以冇比到。點知算出來完全唔準。屌

我同你19樣

宜家佢覆咗我 我又卻步

why？

你果個做咩黎

正德巴係邊個
Sorry冇追post 好想復合
幫唔幫到我

點樣可以搵到佢 得個知字都好...

我唔知我出世幾點 應該批唔到

早晨

飛幾點

上一上水又潛
一陣再同大家吹水

我明你呀
完全唔想追

其實有冇懶人包可以整個lists
Post曬所有ig出黎一次過follow
建議s巴咁做

Agger 收收埋埋唔少

真心 想要
唔想po出黎或者s巴tg比每個人？

下 玩到咁大

頭先打左電話比佢
同佢傾左陣
一開始我講咩佢都叫我收聲
問佢仲鐘唔鐘意我
佢答唔鐘意
佢話我呢一個月做既野令到佢好煩 好厭惡
之後講下講下佢又聽我講
我問佢我幾號生日
佢又答錯左 之後大家笑住咁講
佢笑住話 乜唔係21號咩
之後我襯機會講左好多回億
同埋講以前一齊緊既時候已經改變既方法
本身趕住話收線去買早餐 但都傾多左半個鐘
雖然改變唔到啲咩 但最後都講曬心入面想講既野
舒服左好多 只係唔知幾時先忘記到佢

肯聽電話咁好

呢一個月第一次聽
因為我唔小心轉錯錢比佢
肯聽都冇用 佢講到出口話好憎我

你無撚用架你9527

點解唔等運動完先再決定

睇個款有排都未完啦，唔通我每個月供埋佢果份咩

未仲放棄架不過呢段時間都冇可能一齊返，錢銀野都係分返開好啲

無得食都沉 請問個女仔係咪鑲左金令你咁著迷

可唔可以請教下月供股係點

謝謝

每個月至少供$1000，逐啲碎股咁買
每個月固定入貨，唔洗理價位，跌就買多啲，升就買少啲咁
其實都唔係好識，當儲下錢咋

正德叫我買

贏左但輸左自己

唔洗諗即刻答

祝福你
原來分手果陣嘈到咁，都會有復合既一日
生命滿希望

前路由我創

呢個要睇埋天時地利嘅

你好

？？？？？？？ex問我點解要賣股票
下下下？

我答佢「以為你都唔會想再供落去」

可能佢諗住每個月照過數比我 咩料

依樣正

未睇
佢應該食緊飯 我太激動秒回左佢垃圾

分手第十三天
仍然未能接受你已經離開既事寶

佢都估唔到你咁快覆

拍幾耐?

佢話筆錢原意係同我一齊用
我話我係想一齊儲錢，唔會用佢啲錢
佢藍tick左我

數還數嘛 都好正常啫

一齊果陣我都好計較錢銀野唔想成日用佢啲錢

咁可能佢真係想留筆錢比你

咁睇佢態度啦 但咁睇佢好似無所謂咁？

唉屌 無比較就無傷害 對比返ex

係，佢係冇所謂但我都唔想留果筆錢啦，盞傷心

嗚嗚 咁好嘅

好撚痛啊
好唔慣咁冷淡同佢對話

佢地一齊得耐嘛

依加慣住先 將來可能佢諗通呢

都係嘅 so far 又睇唔到將來點 keep 住唔三唔四咁…

？？話題變左講投資
why
一齊果陣都冇講過呢樣野

分享投資心得

上番水了

歡迎

Hi S巴
去完一趟大自然人都清醒d

岩岩食完野準備做埋份asm

已開新post